經濟愈墜落，連燈仔愈快樂。

因為cctai啲連燈仔全部都係00後仲拎緊老豆零用錢

有媽咪麵同7500 驚閪咩

當老豆都比人抄埋

屌！失左業無得支助！

職業，人地個仔

問政府攞錢賭

有儲開錢 其實唔怕最多食窮啲

認同

出街食飯好撚爽，愈來愈多優惠。

利申 有儲蓄

呢個都真 有時見到咁撚平都忍唔到

經濟好既時候，你得益好多？
我就冇乜，
快d經濟差，快d出現6蚊飯

都有三個月-半年花紅嘅。

今年唔俾人炒都偷笑

咁你算好彩
普通打工仔得雙糧，人工跟通漲

而家仲買多左外賣添

$100三碟小菜

老豆老母失業點搞

問下cctai 手足

睇到班00後大學都未畢業係到屌公務員就覺得好笑

香港人永遠都係望人仆街最開心，最好人人無工開

食野真係平左